其實所謂恐佈主義，好多時只係政權打壓異己嘅伎倆

當一個人無任何嘢可以收買到或者威脅到，就要按個罪名上去，話佢意識有問題
否則公眾諗唔到原因或者背後嘅利益嘅話，自然就會開始懷疑政府，政府嘅管治威信就下降
呢個世界無欺壓點會有人甘願捨命做大茶飯，無壓逼點會比人成功洗腦
有原因只係
唔做大茶飯只會活得比死更慘
比人壓到爆咗控制唔到

利申：9up

ISIS